想搵一張GIF

之前見過一張GIF係 有個鬼仔望一望鬼妹，之後笑一笑
點知鬼妹條仔突然伸個頭出來擰兩擰，叫佢收皮。

有冇人可以貼返呢張圖出來。

PUSH

就係呢張,不過有冇原圖

push

?

Denied Encino Man gif